有特朗普係貿易既盆口真係好正?

過去D美國總統枉枉用自由民主人權的理由去屌鳩中國, 但係特朗普上任後對被中共極權上腦的習近平提都冇提自由民主人權, 反而用經濟貿易去攪佢, 而特朗普提出開放市場, 停止補貼國企, 偷技術呢D盆口正正督正中共一路管治以黎的死穴,想賺世界的錢就要迫佢改革, 要跟世界規矩簡接令中共要從結構性改革去從自由民主人權去入手
不過中共聽唔聽入耳或想走正面就要睇佢做化啦

你係咪想寫岔口

乜撚野枉枉用
用拼音打字唔係問題 但揀返啱隻字得唔得

支那根本唔會聽侵侵講
面子一向至上
而家仲要習帝小學雞中二病
更無可能會認低威

最終發展得兩條路

1. 中共贏

2. 中共倒台，美國扶植一班聽話的人繼續同美國做生意

佢唔會希望支那跪底 咁對支那經濟衝擊唔大
咁對美國仍然有威脅
最好就係依家咁佢有越來越多招封殺
到最後支那經濟崩潰變委內瑞拉或者發癲變北韓

所以咪鎖国，支那最後是最大贏家